蔡英文就破400萬票 台灣人好嘢！啲話民調係假嘅台灣阿叻去曬邊？

Rt

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

蔡英文就破400萬
啲「民調係假」台灣陳百祥死咗去邊？

其實佢哋同香港藍絲一樣愛造假就當人哋都係假

Rt

個𠝹票瑜次次選都輸
今次仲要咁醜樣

應該係其餘2 個𠝹返佢轉頭？

推
[全港最大的Fact Check平台-非食店篇]集合超過400間各地區各行業的良心店

聽日集會變祝賀小英當選集會

唔好忽略自己屋企發生既事
國難中醫失蹤 粉嶺開槍殺手足 防暴進入英領土執法

又係64 比

選舉都係假嘅

哈哈

要3樣贏曬先得

Push

屌你! 黃色經濟圈根本影響唔到d資源分配!
不過無所謂
因為學波蘭人將抗爭融入生活先係目的
明明好成功,我哋錯咗重點啫,調整心態就得